韓國瑜見「中聯辦」可能被罰50萬, 台中攤商市民捐錢力挺

韓國瑜見中聯辦罰50萬？台中攤商捐錢挺賣菜郎選總統
2019-03-29 11:06 聯合報 記者趙容萱╱即時報導

高雄市長韓國瑜會晤港澳中聯辦主任，外傳陸委會指韓恐違反《兩岸人民關係條例》，最高罰50萬元罰鍰。台中市議員李麗華議員因應攤商、市井小民、婆婆媽媽要求，發起「一人500元，緊急救賣菜郎」，吸引逾百人到場參與力挺，捐出500、1000元，並喊「挺韓總、選總統！」「挺韓總、救台灣！」「台灣安全、人民有錢！」

台中市議員李麗華說，服務處近日接到無數來自夜市攤商、小販還有婆婆媽媽的聲援電話，表示要支持高雄市長韓國瑜，當他的最強後盾，韓市長才剛當選就已經開始為台灣農產品不遺餘力，做到「貨出去、人進來，台灣發大財」，短短七天就取得52億訂單，執政黨卻用盡方法打壓他，小百姓們直說「看不下去了！」希望一起幫韓市長，做韓市長的後盾。

台中市議員李麗華指出，今天逾百名攤商、市井小民、婆婆媽媽放下手邊的工作，到場參與力挺韓市長，並且發出基層聲音，高雄市長韓國瑜出國拚訂單，是賺錢的金雞母，盼中央能重視，別再打壓賣菜郎。

羅姓鴨肉焿攤商說，攤商生意在近幾年因一例一休等因素，生意愈來愈不好，他力挺韓國瑜，支持「貨出去、人進來，台灣發大財」全力拚經濟的理念。

台中發大財

港台都係俾老一輩上一代害撚死

睇嘢咁短視

賣台發大財！

小財唔出大財唔入

錢就未賺到
但先罰500K
又贏

刑法第100條

意圖破壞國體、竊據國土，或以非法之方法變更國憲、顛覆政府，而以強暴或脅迫着手實行者，處七年以上有期徒刑；首謀者，處無期徒刑。預備犯前項之罪者，處六月以上五年以下有期徒刑。

用內亂罪拉撚左條間諜
一齊幫手座

發起"我們都是韓國瑜"運動

成班死老野

上一輩都係大中華思想上腦

有冇得用間諜罪入鳩佢條撚樣好噁心

拉佢叛國就岩

咪撚再po韓國瑜啦屌
條垃圾無人想理

香港都算台灣有香港借鑑都咁

所以台灣啲後生識諗咗架喇 比起香港

但啲老屎忽邊會留意國際新聞

哈哈哈

台狗

支那瑜發大財

台灣人民的意志